C3.ai 昇joy

usd 98入, 10/12/12 收 usd 126.5, 股價昇29%

CEO Tom Siebel 「不在中國做生意是公司策略，雖然中國是 AI 世界的一塊大餅。我們也決定，不會允許旗下科技使用於不道德用途。我們或許會因此放棄一些營收成長性，卻能因此睡得安穩，也能坦然看著孩子雙眼，對自己的作為感到驕傲。」

型 但個價炒到好高

點判定佢個價高

入少少長揸

入十股支持下

你睇佢市值 計下ps睇下佢收入 再同其他同類做比較 咪知

今晚即刻入少少支持下

如果D 人係都要買呢?
個市場要爭, 你有錢唔賺?

成長型科新技股, 不放止賺, 控制注碼就得, 買完 delete app

成長型新科技股

唔係間間都生存到落黎架

不過依加個資本市場咁追捧

發新股R錢真係話咁易

有ai呢兩個字 五年後都肯定十倍股

型還型 但數目分返清

我真心信係十倍股

下個tsla

連指

joy